Laboratory stroboscope with frequency regulator. Current frequency is shown on display. More about with fotos at http://www.reaa.ru/cgi-bin/yabb/YaBB.pl?num=1501491327
You must have msTimer2 or CyberLib libraries or rewrite code for direct writing to registers (it is simple).

If this code is usuful for you donate please, https://yoomoney.ru/to/410019721796762

Лабораторный стробоскоп с регулятором частоты посредством крутилки-энкодера, частота выводится на дисплей. Есть запоминалка. Больше информации по ссылке at http://www.reaa.ru/cgi-bin/yabb/YaBB.pl?num=1501491327
Для начинающих потребуется иметь библиотеку msTimer2 или CyberLib. Если есть чуть больше опыта - можете переписать запись в порт через регистровые операции.
